{
    "Please don`t press back until the transaction is complete": "거래가 완료될 때까지 뒤로 버튼을 누르지 마세요",
    "SUCCESS PAYMENT": "결제 성공",
    "Something went wrong,": "문제가 발생했습니다,",
    "Tap to retry": "다시 시도하려면 탭하세요",
    "Payment Completed": "결제 완료",
    "Inappropriate Content": "부적절한 콘텐츠",
    "Violation of Terms": "약관 위반",
    "Offensive Language": "모욕적인 언어",
    "Disrespectful Behavior": "무례한 행동",
    "Threats": "위협",
    "Catfishing": "사기",
    "Unwanted Advances": "원치 않는 접근",
    "Unsolicited Explicit Content": "원치 않는 노골적인 콘텐츠",
    "Privacy Concerns": "개인 정보 우려",
    "Scam or Spam": "사기 또는 스팸",
    "Something else": "다른 이유",
    "They will not be able to find your profile and send you messages.": "Họ sẽ không thể tìm thấy hồ sơ của bạn và gửi tin nhắn cho bạn.",
    "Blocking": "차단",
    "They will not be notified if you block them.": "Người dùng sẽ không được thông báo nếu bạn chặn họ.",
    "You can unblock them anytime in Settings.": "Cài đặt에서 언제든지 차단 해제할 수 있습니다.",
    "Cancel": "취소",
    "Yes, Block": "예, 차단",
    "Block": "차단",
    "Why did you report this user?": "사용자를 신고한 이유는 무엇인가요?",
    "Reporting": "신고",
    "Continue": "계속",
    "Report": "신고",
    "Something Want Wrong": "문제가 발생했습니다",
    "Say Something..": "말씀하세요...",
    "No messages here yet...": "아직 메시지가 없습니다...",
    "Send a message or tap on the greeting below": "Gửi tin nhắn hoặc nhấn vào lời chào bên dưới",
    "Please wait for user to join": "Vui lòng chờ người dùng tham gia",
    "Ringing..": "Đang gọi...",
    "Sign in": "로그인",
    "Welcome back! Please enter your details.": "Chào mừng trở lại! Vui lòng nhập thông tin của bạn.",
    "Email or MobileNumber": "이메일 또는 전화번호",
    "Password": "비밀번호",
    "Forgot password? ": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Reset it": "재설정",
    "Enter Number": "번호 입력",
    "Mobile Number": "휴대폰 번호",
    "Please enter your mobile number": "전화번호를 입력해주세요",
    "Number Not Exist": "번호가 존재하지 않습니다",
    "Sign In": "로그인",
    "Connect with Google": "구글로 연결하기",
    "Connect with Facebook": "페이스북으로 연결하기",
    "Connect with Apple": "애플로 연결하기",
    "You’ve seen everyone in your filters": "Bạn đã xem tất cả mọi người trong bộ lọc của bạn",
    "To give you another chance, we’re showing you everyone again.": "당신에게 또 다른 기회를 주기 위해 모든 사람을 다시 보여드립니다.",
    "We’ll always show you new and unseen profiles first.": "항상 새로운 프로필을 먼저 보여드립니다.",
    "Unverify": "인증 해제",
    "Verify": "인증",
    "Reset": "재설정",
    "Apply": "적용",
    "Filter & Show": "필터 & 표시",
    "Distance Range": "Khoảng cách",
    "KM": "KM",
    "Age Range": "나이 범위",
    "Search Preference": "검색 설정",
    "Interests": "관심사",
    "Languages I Know": "Tôi biết các ngôn ngữ",
    "Religion": "종교",
    "Relationship Goals": "관계 목표",
    "Verify Profile": "프로필 인증",
    "Explore": "탐색",
    "Match": "매치",
    "Away": "Xa",
    "UNLIKE": "KHÔNG THÍCH",
    "LIKE": "좋아요",
    "Home": "홈",
    "Maps": "지도",
    "Chats": "채팅",
    "Profile": "프로필",
    "Search..": "검색..",
    "No contact, yet.": "아직 연락이 없습니다.",
    "No messages in your inbox.Start chatting with people around you.": "받은 편지함에 메시지가 없습니다. 주변 사람들과 채팅을 시작하세요.",
    "User Not Found": "사용자를 찾을 수 없습니다",
    "User granted permission": "사용자가 권한을 부여했습니다",
    "User granted provisional permission": "사용자가 임시 권한을 부여했습니다",
    "User declined or has not accepted permission": "사용자가 거부했거나 권한을 수락하지 않았습니다",
    "Hello": "안녕하세요",
    "No New Profiles": "새 프로필이 없습니다",
    "Change your preferences to expand your search and see new profiles.": "검색 범위를 넓히려면 설정을 변경하고 새 프로필을 확인하세요.",
    "Change my preferences": "내 설정 변경",
    "Refresh": "새로고침",
    "Premium": "프리미엄",
    "Your admirers haven't noticed you yet": "당신을 좋아하는 사람들이 아직 당신을 알아보지 못했습니다",
    "Find here people who are interested in you react on their profile for Crusher and to discuss in the meantime, put all the chances on your side with a great profile!": "여기에서 당신에게 관심 있는 사람을 찾고 프로필에서 반응하여 대화를 나누세요. 멋진 프로필로 모든 기회를 잡으세요!",
    "Improve my profile": "내 프로필 개선",
    "Boost your profile": "프로필 강화",
    "Location (Within ": "위치 (이내 ",
    " km)": " km)",
    "Edit": "편집",
    "Notifications": "알림",
    "Update": "업데이트",
    "Nick name": "닉네임",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Radius": "반경",
    " KM": " KM",
    "Birthdate": "생년월일",
    "Bio": "자기소개",
    "Gender": "성별",
    "Ok": "확인",
    "Height": "키",
    "New": "새로운",
    "Submit": "제출",
    "Here is a chance to add height to your profile": "프로필에 키를 추가할 기회입니다",
    "cm": "cm",
    "Awesome": "멋지네요",
    "OTP Invalid": "OTP가 유효하지 않습니다",
    "You and ": "당신과 ",
    " liked each other!": " 서로 좋아합니다!",
    "Send a message": "메시지 보내기",
    "Keep Swiping": "계속 스와이프하세요",
    "Upgrade": "업그레이드",
    "You're Activated Membership!": "회원권이 활성화되었습니다!",
    "Payment method": "결제 수단",
    "transaction id": "거래 ID",
    "Date of Purchase": "구매 날짜",
    "Date of Expiry": "만료 날짜",
    "Membership Amount": "회원권 금액",
    "Not Valid": "유효하지 않음",
    "Payment Successfully": "결제 성공",
    "Select Plan": "플랜 선택",
    "Active": "활성",
    "Add Your payment information": "결제 정보를 추가하세요",
    "What number is written on card?": "카드에 적힌 번호는 무엇인가요?",
    "Number": "번호",
    "Number behind the card": "카드 뒷면의 번호",
    "CVV": "CVV",
    "MM/YY": "MM/YY",
    "Expiry Date": "만료일",
    "Please fix the errors in red before submitting.": "제출하기 전에 빨간색으로 표시된 오류를 수정하세요.",
    "Payment card is valid": "결제 카드가 유효합니다",
    "Something went Wrong....!!!": "문제가 발생했습니다....!!!",
    "From where do you want to take the photo?": "어디에서 사진을 촬영하시겠습니까?",
    "Unblock": "차단 해제",
    "Faq": "자주 묻는 질문",
    "Get Photo Verified": "사진 인증 받기",
    "We want to know it`s really you.": "정말 당신인지 확인하고 싶습니다.",
    "Tack a quick video selfie": "짧은 비디오 셀카를 찍어보세요",
    "Confirm you`re the person in your photos.": "사진 속 인물이 본인인지 확인하세요.",
    "Before you continue...": "계속하기 전에...",
    "Prep your lighting": "조명을 준비하세요",
    "Choose a well-lit environment": "조명이 잘 들어오는 환경을 선택하세요",
    "Turn up your brightness": "밝기를 높이세요",
    "Show your face": "얼굴을 보여주세요",
    "Face the camera directly": "카메라를 정면으로 바라보세요",
    "Remove hats, sunglasses, and face coverings": "모자, 선글라스, 얼굴 가리개를 제거하세요",
    "Get ready for": "준비하세요",
    "your image selfie": "셀카 사진",
    "Make sure to frame your face in the oval, then tap  'I am ready'!": "얼굴을 타원 안에 맞춘 후 '준비 완료'를 탭하세요!",
    "i m ready": "준비 완료",
    "Maybe Later": "나중에 할게요",
    "verification Under": "검증 진행 중",
    "We are currently reviewing your selfies and will get back to you shortly!": "현재 셀카를 검토 중이며 곧 연락드리겠습니다!",
    "OKAY": "확인",
    "Gallery": "갤러리",
    "did not pick an image!!": "이미지를 선택하지 않았습니다!!",
    "Camera": "카메라",
    "Join Our Membership Today!": "오늘 회원이 되세요!",
    "Enjoy  premium and match anywhere.": "프리미엄을 즐기며 어디서나 매칭하세요.",
    "Checkout GoMeet Premium": "GoMeet 프리미엄 확인",
     "Go": "이동",
    "Profile & Privacy": "프로필 및 개인정보 보호",
    "The people you blocked are displayed here.": "차단한 사람들이 여기에 표시됩니다.",
    "Push Notifications (4)": "푸시 알림 (4)",
    "Settings": "설정",
    "Dark Mode": "다크 모드",
    "Pages": "페이지",
    "Help Center": "도움말 센터",
    "Account & Security": "계정 및 보안",
    "Invite Friends": "친구 초대",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Logout": "로그아웃",
    "Are you sure you want to delete account?": "계정을 삭제하시겠습니까?",
    "Find Your Spark: Where Connections Ignite.": "당신의 불꽃을 찾아보세요: 연결이 시작되는 곳.",
    "Connecting Hearts, One Swipe at a Time": "한 번의 스와이프로 마음을 연결하세요",
    "Discover, Connect, Love: Your Journey Starts Here": "발견하고, 연결하고, 사랑하세요: 당신의 여정이 여기에서 시작됩니다",
    "It’s match": "매치되었습니다",
    "Man": "남자",
    "Woman": "여자",
    "Other": "기타",
    "Both": "둘 다",
    "We have sent the OTP to": "OTP를 보냈습니다",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Confirm": "확인",
    "Password Not Match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "MALE": "남성",
    "FEMALE": "여성",
    "OTHER": "기타",
    "BOTH": "둘 다",
    "Let's dive in into your account!": "계정으로 들어가 봅시다!",
    "Continue with Email/Mobile Number": "이메일/전화번호로 계속하기",
    "I have an account? ": "계정이 있나요?",
    "Please Enter Name": "이름을 입력하세요",
    "Please Enter Email": "이메일을 입력하세요",
    "Please Enter Password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Please Enter MobileNumber": "전화번호를 입력하세요",
    "Please Enter BirthDate": "생년월일을 입력하세요",
    "Please Select Gender": "성별을 선택하세요",
    "Please Select Relationship Goals": "관계 목표를 선택하세요",
    "Please Select Nearby": "주변을 선택하세요",
    "Please Select Hobies": "취미를 선택하세요",
    "Please Select Language": "언어를 선택하세요",
    "Please Select Religion": "종교를 선택하세요",
    "Please Select Minimum 3 Images": "최소 3개의 이미지를 선택하세요",
    "Can you elaborate on your identity? 😎": "당신의 정체성을 자세히 설명해 주실 수 있나요? 😎",
    "It will Display on your Profile and you will not able to change it later": "이것은 프로필에 표시되며 나중에 변경할 수 없습니다",
    "Frist Name": "이름",
    "Your GoMeet identity 😎": "당신의 GoMeet 정체성 😎",
    "Add your phone number and your job to tell others what you do for a living.": "전화번호와 직업을 추가하여 다른 사람들에게 직업을 알려주세요.",
    "Let's celebrate you 🎂": "당신을 축하합시다 🎂",
    "Tell us your birthdate. Your profile does not display your birthdate, only your age.": "생년월일을 알려주세요. 프로필에는 생년월일이 표시되지 않으며 나이만 표시됩니다.",
    "Choose the gender that best represents you. Authenticity is key to meaningful connections.": "당신을 가장 잘 나타내는 성별을 선택하세요. 진정성은 의미 있는 관계의 열쇠입니다.",
    "Be true to yourself 🌟": "자신에게 충실하세요 🌟",
    "Your relationship goals 💘": "당신의 관계 목표 💘",
    "Choose the type of relationship you're seeking on Datify. Love, friendship, or something in between—it's your choice.": "Datify에서 원하는 관계 유형을 선택하세요. 사랑, 우정 또는 그 사이의 무엇이든 선택은 당신의 몫입니다.",
    "Find matches nearby📍": "주변에서 매칭 찾기📍",
    "Distance Preference": "거리 선호도",
    "Select your preferred distance range to discover matches conveniently. We'll help you find love close by.": "편리하게 매칭을 발견할 수 있도록 선호하는 거리 범위를 선택하세요. 가까운 곳에서 사랑을 찾을 수 있도록 도와드리겠습니다.",
    "Discover like-minded people 🤗": "같은 관심사를 가진 사람들을 발견하세요 🤗",
    "Share your interests, passions, and hobbies. We'll connect you with people who share your enthusiasm.": "관심사, 열정, 취미를 공유하세요. 열정을 공유하는 사람들과 연결해 드리겠습니다.",
    "Search.": "검색.",
    "Do you know which languages? 🗺️": "어떤 언어를 알고 계십니까? 🗺️",
    "Select your country of origin. We will verify your identity in the next step of your residence.": "출신 국가를 선택하세요. 다음 단계에서 신원을 확인합니다.",
    "Discover religion 🤗": "종교를 발견하세요 🤗",
    "Search Preference 🌟": "검색 선호 🌟",
    "Show your best self 📸": "최고의 자신을 보여주세요 📸",
    "Upload up to six of your best photos or video to make a fantastic first impression. Let your personality shine.": "최대 6개의 멋진 사진 또는 비디오를 업로드하여 환상적인 첫인상을 만들어보세요. 당신의 개성을 빛내세요.",
    "Let's Start": "시작합시다",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Next": "다음",
    "Recover your account using your email address": "이메일 주소로 계정을 복구하세요",
    "Example@gmail.com": "예: Example@gmail.com",
    "We'll email you a link to connect to your account": "계정에 연결할 수 있는 링크를 이메일로 보내드립니다",
    "Push Notifications": "푸시 알림",
    "New Matches": "새로운 매치",
    "You just got a new match.": "새로운 매치가 생겼습니다.",
    "Message": "메시지",
    "Someone sent you a new message.": "누군가가 새 메시지를 보냈습니다.",
    "Message Likes": "메시지 좋아요",
    "Someone liked your message.": "누군가가 당신의 메시지를 좋아했습니다.",
    "Super Likes": "슈퍼 좋아요",
    "You`ve been Super Liked.": "당신은 슈퍼 좋아요를 받았습니다.",
    "Language": "언어",
    "Blocked Users": "차단된 사용자",
    "Yes, Remove": "예, 제거",
    "Login": "로그인"
}